立法會淪陷, 係咪應該歸咎於被DQ議員?

如果青年新政同班死左膠無係宣誓玩野, CY就無藉口DQ議員, 修改議事規則.

講遠D, 如果黃毓民, 長鳩毛無提倡宣誓玩野, 其他人就唔會有樣學樣, CY就無藉口DQ議員.

今次立法會玩完, 青年新政, 死左膠, 黃毓民, 長鳩毛 係咪應該負全責?

係囉
又比位共產黨入
屌
真係不該
你話係咪

歸咎有主席唔做果個先
佢做左主席佢想捉邊個DQ都得啦

咁民主黨幾年支持修改呢

激嬲共產黨

今時今日仲瀨dq果班同藍絲咩都瀨佔中後生仔有咩分別

係

如果一早無立會, 就唔會有人比人DQ
如果古希臘無議會, 香港就唔會有樣學樣搞議會
所以我覺得古希臘要負全責

成個泛民都係想輕輕鬆鬆逗人工，得閒做下樣拿光環，香港係衰係共狗同偽民主人手上

要立23條, 遲早立會都會變到咁

泛民唔肯犧牲自己, 班本土派同死左膠又比位共產黨入(同DQ). 反對派無個好人, 仲衰過中共.

係呀飯民本土要負全責

保皇狗CY支共冇錯, 得未?

屌你老母

今次係飯民左膠本土自己犯錯, 如果我係保皇狗CY支共, 我都一定狙擊啦.

欲除國賊，要先除內奸. 要打倒港共, 要先令飯民左膠本土收檔.

如果全部人乖乖哋做橡皮圖章咪冇事囉

根本是共產黨桶身野蠻,唔關比dq議員事。
有心做你世界的話咩理由都得。

所以我幾時都話，支共信佢一成都死，成個政權都係偷呃拐騙得返來，點會比人真正有民主，佢地唔驚無左權比人清算，共產黨要消失，香港先有真正民主，而家點都無，佢哋千方百計打擊報復反搞既人，dq咪就係手段

宣誓玩嘢係基本權利
全世界議會都有玩嘢傳統
而家去blame the victim

係咪唔玩嘢就唔會dq?

仲要懶係合情合法果下嘔心

都唔係係宣誓玩野咁戇鳩, 有無效果又俾位中共入.

鄭松泰係宣誓唔玩野, 當日俾好多人笑, 望番轉頭, 佢先係最聰明.

歸咎
有撚用？
咩都無撚用

"飯民左膠本土"基本上包哂所有"非港共"政冶力量

你咁講即係"要打倒港共, 要先令所有港共對手收檔"

岩啊岩啊
樓主好波
最好踢哂d非建制出去
打造美好的明天

認同請分享

選舉要佢地班人票債票償 (補選都係)

係咪即係要投保皇？

劇本一早已寫好 d 茄呢啡做乜野有意義咩？

「不怕神一般的對手，最怕豬一樣的隊友」

如果熱血參選, 都會考慮下.

起碼佢地激進之餘又唔戇鳩. (鄭松泰係宣誓都無玩野)

劇本一早寫好? 而家中共有迫班戇鳩議員係宣誓玩野咩?

熱狗

起碼舊既一批非建制要全面收皮.

唔玩嘢, cy真係無藉口dq

無玩野都搵第二樣野dq你啦，例如無簽同意書，唔好咁天真啦，以為無玩野就唔做你，由同意書開始已經擺明想搞定你地

此post已完

欲加之罪，何患無詞
要搵位入始終會搵到
罪惡根源係共匪

澳門嗰件講兩句都dq左

如果梁耀忠dq大口狗，咪乜事都無囉

仆街鄭虫太去撚左邊?

青政同班自決撚無簽同意書都照當選, 但因為宣誓玩小學雞野而俾人dq, 班人根本係衰自己戇鳩.

點解梁天琦同陳浩天既參選資格都比人DQ? 佢地又做左乜on9野呀?

又係熱狗

賤撚得過熱狗?

又黎分化本土派
共狗五毛出手了

我唔係熱狗, 亦唔係好LIKE佢地.

但不能不認, 熱血公民起碼比一班飯民左膠本土港獨聰明同做到野.

呃負皮唔係咁做既

做撚左咩呀？

做到咩？入議會扮隱影？倒轉支旗？退出社運？量血壓？

唔好 FF 啦

冇大口狗，港共咪推孽瘤之流上場，結局有分別咩

起碼唔會做戇鳩野俾位人入, 要全香港市民陪葬

連d熱狗支持者都當市民係白痴!

唔出手姐
秦博，聞屎黨，難民，基佬全，小膠樽都有玩

秦博入到去做左乜鳩出黎

有支共唔屌，
又一隻5毛狗

佢要dq你大把理由 就算宣誓冇事入到去 呢個修改議事規則一定發生 懶咩個6個議員姐

豬隊友比神對手更可恥

下? 梁天奇比人DQ又邊個比位佢入? 你真係當市民係白痴喎!

有熱狗唔屌，又一隻5毛狗

梁天奇係俾人DQ自己個參選席位.

今次青年新政同死左膠係攪到議事規則被修改, 要全香港人埋單

跟本無關係, 唔明你想講咩

屈你有港獨意圖咪dq到囉屌你
唔撚記得陳浩天梁天琦呀

但佢地之前都無藉口DQ青年新政呀....

只係青年新政同班左癌後來做白痴野俾位人入

原來連登無得比哈哈

同d熱狗講真係浪費時間，你比人強姦因為你著得暴露……

唔好激嬲中共

而家唔只係著得暴露， 而係當眾裸跑俾警察拉左

中共個勢係要搞鳩議事規則, 大石壓死蟹有無DQ議員都係一樣, DQ只係情景A ja

你條撚樣平時就屌連登仔blame the victim
依家就去怪責d俾人dq既人

任你講哂啦

熱狗仔又黎抽水，隻蟲泰入左立法會又做左d咩呀

依家重信熱狗都係on撚9!

比人告 仲要靠珠海dick個律師幫手辯護埋

不如怨英國將香港畀返中國 共產黨要搞你，咩位都可以入啦

我唔係熱狗仔， 只係以事論事

我以前唔少posts 都係恥笑熱狗， 但佢地起碼醒過一眾犯民左膠本土，起碼唔會做白痴野俾位中共入。

唔好做無成效既白痴野, 俾中共有位入

真正反對派已經dq曬，剩低果d叫忠誠反對派

戇鳩反對派已經dq曬，剩低果d叫忠誠反對派 (除左鄭松泰係比較好)

立法會淪陷，唔係今屆既事

呢班係垃圾, DQ6又係垃圾

事件嘅近因同要為事件負責係兩個唔同嘅概念, 搞清楚先啦.

唔好做野, 俾中共有位入

要DQ既話 用咩理由DQ你都得 洗鬼等你玩完野之後再DQ

唔應該入長毛 小麗老母佢地數

青政真係太on9 射落海

lets blade the victor

佢地全部都on9. 做on9行為藝術俾位老共入, 連累全香港人.

學民主黨乖乖地咪幾好

白頭佬：係

唔係要聽聽話話， 但請唔好做on 9野累已累人。

點解唔可以學鄭松泰咁有勇有謀?

你都ON9

呢D係歸咎於有權力既一方(即係政府) 唔係議員

保皇狗打手一早計劃好
一邊屌做唔到野既泛民做show
另一邊就怪去盡被dq既本土
保皇狗呢？
無視

佢依 D 先叫仆街，佢班支持者製造輿論叫人宣誓玩野，等人做咗炮灰先，自己就安安全全宣誓，買兩邊。

係呀係呀

咁你點解釋鄭松泰簽確認書一事?

為咗入閘屎都食?

勇武網上清算，勇武落區量血壓

鄭松泰有勇有謀, 哈哈.

求其話你某次活動反共已經ＤＱ得

其實DQ梁游既主要理由 唔係話你玩野
係話你違反基本法(憲法)第一條 唔係真心擁護基本法
即係港獨/歸英立場唔可以做議員 (包括被選舉主任DQ梁天琦陳浩天等人)
根本就係莫須有既罪名黎
係班傻仔先針住話人玩野

樓豬擘大你隻死人眼望下出名聽話嘅澳門今日咩樣

唔係要聽聽話話， 但請唔好做無成效既on 9野累已累人。

鄭松泰都好唔聽話， 但政府都搵唔到位DQ佢， 呢d 先係聰明。

鄭松泰都唔支持港獨， 簽確認書有咩所謂?

班飯民心諗，
做咗主席，激嬲共產黨點算

唔係搵唔到, 只係DQ最易入嗰幾個

係搵唔到， 如果唔係港共一早DQ左鄭松泰， 話哂佢都係港共既心腹大患。

飯民左膠本土港獨， 差唔多無一個信得過。（鄭松泰除外）

呢班人仲衰過民建聯。

做乖乖仔梗係唔dq佢啦
中共眼中學民眾志仲大威脅過佢要除之而後快呀 但熱狗呢？

咁又係呀 蟲泰都直認唔係本土派啦 得選民大眾白痴以為佢係咋嘛

都夠曬票，仲洗鬼繼續DQ咩 ，反觀鄭松泰，係好聰明呀，不戰不和不守；不死不降不走！潛到落地核

一句1:69就可以訓係度出糧

蟲泰：大眾白癡吖嘛 佢哋以為我哋係本土派嚟架嘛 你明唔明呀？

好期待他朝一日成個議會都係建制派時，議會會變成點

有豬隊友衰過有神對手

泛民唔爭氣姐 冇人提啲撚樣咪冇呢啲大頭佛

雨傘之前，飯民已經比人話搞亂檔，唔知邊個第一個比位人入先呢？

泛民唔爭氣, 本土派同左癌又on9

其實諗番起, 以前黃洋達一早認為唔應該發起佔領, 佢係有先見之明

而家班飯民左膠本土港獨全部係垃圾, 只有熱血公民比較可靠

支持「嬰兒基金」呢d惠及民生既議案, 有咩錯?

你說得對

Ps確認書內容
表明參與人會擁護基本法及保證效忠香港特別行政區

我明白擁護基本法，包括以下條文：
第一條，香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分。
第十二條，香港特別行政區是中華人民共和國的一個享有高度自治權的地方行政區域，直轄於中央人民政府。
第一百五十九條，本法的任何修改，均不得同中華人民共和國對香港既定的基本方針政策相抵觸。

按事件計
1.有主席唔做最大責任，因為之後既事唔會發生
2.班7頭玩野，因為做柒事，一般大眾連泛民既都覺扺死，冇人出黎，比政府見到底牌放晒膽做到盡

果6條撚樣而家唔係因為確認書被DQ, 而係宣誓時做戇鳩野被DQ

飯民跟被DQ議員, 全部都係垃圾

泛民咪又係下年再努力 大家一擔擔

咁你不如講下佢有邊忽唔聽話啦.

Ok 收到
可惜香港人唔配有熱血 咪重出江湖益大家

宣誓內容係
本人，謹以至誠，據實聲明及確認，本人就任立法會議員，定當擁護《中華人民共和國香港特別行政區基本法》，效忠中華人民共和國香港特別行政區，盡忠職守，遵守法律，廉潔奉公，為香港特別行政區服務

梁游宣誓玩野，就係表明自己，唔想擁護《基本法》第一條，即係香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的一部分。

明明係蔣介石辦事不力
畀毛澤東竊國

除左熱血公民外, 其他反對派全部係垃圾

鄭松泰玩國旗, 激到建制派死死下, 但又入唔到佢
DQ6做白痴野, 俾位港共入, 攪到立法會淪陷....

抽水

而中共人大係基本法104條釋法說明時，講明係為左打擊港獨。話有人公開宣揚香港獨立，嚴重危害國家統一和領土完整，為有效打擊港獨，因此為手104條作出解釋。

飯民本土鬼打鬼
建制派最開心

四眼叫你班熱狗罷上連登呀，做咩咁唔聽話呀？

唔係痴線既都唔會仲信熱狗

水泥隊孜黎？

飯民本土做on9野俾位人入
建制派最開心

冇錯, 好似掉轉國旗依啲on9嘢…

掉轉國旗唔會俾人DQ

我唔係熱狗, 以前都有貼過恥笑熱狗既文

只係比起一班飯民本土港獨, 始終係熱狗比較可信

yes激嬲土共

無成本怕咩玩野喎

唔dq姐
個市民有交保證金既話佢gg